幣少重出江湖! 年化44%嘅投資項目!

幣少又出來教人玩bitcoin啦，仲自己整個平台，bitcoin搬磚一年有44%
大家點睇

賭波好過啦
3串1
fatfat

44%咁少，440%先好講。

提供埋fb比大家學習下點投資

有幣少，冇窮人

all in

仲有人on9 信?
連CCTVB 都拍埋劇集講

我呢排都賺夠啦

係時候搵人接貨

當年唔係cctvb有個節目訪問佢搞到佢上位㗎咩？

又block 一條廣告狗

我係叫大家唔好入

香港人發奮圖強既寫實

幣少當年嘅事跡令人聞風喪膽，但係都有傻仔信，大家千奇唔好貪心或者好奇入錢